[置頂］今日熱貼只屬818 唔出如同林鄭黑警正仆街

今日熱貼只屬818

活動詳情：
8月18日維園集會
下午2點至晚上11點
只集會不遊行塞爆港島
唔出如同林鄭黑警正仆街

2點見

[文宣圖] 宣傳嚴重不足！想8.18成功以量取勝請全民文宣

818

聽日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

818坐爆維園